麻包袋出現未？

雖然我地有火魔，但都係繼續比人地火力壓制住，而呢個火力既差距將來只會越黎越大，冇可能拎到個遮陣行埋去掟火魔。我諗得到最好既方法只有麻包袋抗衡，開始多和理非升級做勇，宜家勇嗰d又有冇得再升級？

出現左好耐

開始感覺到人多都唔掂，班狗係你未行已經子彈放題，有和理非充人數都係寸步難行

有，但可以再多啲

如果有收穫 防比大家睇 振奮士氣

靜靜地贏咁益智嘅片唔適合我呢d老嘢睇

唔見有麻包袋出現

真，拎長鏡影低晒，加埋詳細行程表先計劃到

呢樣野大家一直都支持 有人做到一定要大大聲講

又唔係做左啲咩 咁都要靜靜地贏？

麻包袋再加火魔

燒到熟為止